你地覺得reference letter 緊唔緊要

如題